玩人感情嘅人，你呀:)

未見過有男人咁廢。

為咗逃避問題去搵第二個，感情好好玩呀？
有冇諗過比你撚嗰個嘅人嘅感受 冇，因為你只係諗自己
我可以好肯定話你知，你依種人，唔值得擁有任何嘅愛。
而且唔好話冇人可信，因為你真係唔值得呀

拒絕犯賤
2019年不要愛上垃圾人由你我做起

屌你啲女人真係好婆媽架

幾婆媽都唔及啲賤男
身體力行向犯賤說不！

通常呢啲男仔內心都好weak
同佢地出街你地會覺得have fun, 但又會不自覺叫自己easy 唔好諗咁多，呢啲情況自己要好小心，通常都係toxic guy，認真極有限

btw樓豬加油

屌，啱呀
輸在認真咗

多謝你

通常一開始直覺都好撚準
btw唔係認真又追人果啲食屎啦

通常都會話自己認真雖然自己直覺知咩事但鐘意咗真係控制唔到 一直都係自欺欺人睇透傷夠就好走...

e+d 00 =.=

0你妹

屌

55

點解會散嘅？

你試過給我幸福宇宙
轉眼讓我危地裡洗傷口
全身傷透再做朋友

屌。。你係咪我來

我走在你左側，就像隔著銀河

不過依家連見都唔會有機會

咁你都好慘

為什麼失去了 還要被懲罰呢
能不能就讓 悲傷全部 結束在此刻 重新開始活著

點解冇機會見既
btw我都親手砍左

都搞到咁無謂再見我block哂，唔想再有機會比自己賤落去

絲好叻 你點同佢講 text?

講都冇講，直接 講多幾句傷自己把撚

聽日仲要早起仆街瞓唔到

每段關係都會學到野
咪當今次學到帶眼識人囉
乖啦 下個更可愛

好勁 你直情冇hint佢？
你幾時知佢冇心一齊

thanks 一定會既
（雖然知你其實同樓豬講）

感謝
的確係學到嘢。
學到被愛係幾幸福，比人傷害背叛係幾咁痛
所以唔會比自己再有下一次。

同晒所有受過傷既人講
利申自己都受緊傷

圍爐

拍左半年拖先發現佢有個四年既男朋友
知道嗰下我都唔知講咩好了

之前拍過幾次拖 我學到既其中一樣野就係
你對另一半上心既程度要隨時間慢慢增加
太易就俾晒個心出去 好易會受傷
經驗之談 希望幫到你地

我諗對住啲一開始就諗住玩鳩你自己開心嘅人嚟講點都唔work

點解啲人唔可以正正經經看待感情

屌 笑左真係唔知講咩好

所以咪話 一開始就唔好咁上心住
受傷都冇咁痛

我同你一樣都係半年左右

對你黎講長定短？

經歷過嘅野令我覺得長，都好辛苦

識玩既人會令你覺得
就算識左好短時間都好似經歷左好多野 感情好深厚咁
唔係你既問題 係佢地既套路姐

諗返起曾經嘅心意相通，默契，就覺得
嗯。我唔會覺得係假，但，正因如此先更難過
食屎啦

套路黎架咋
你要知道 佢對個個都係就咁copy and paste
我知佢地點玩法 因為我曾經都做這呢類人
可能因為咁有報應啦

Okay...
以後會好

just for fun

頂你仲笑
仲以為可以好好行落去

大家咁話啦
早啲訓啦聽日仲要做狗

有冇例子 text? 行為？

我意思係 得啖笑就算 一定會慢慢好返，要啲耐性

有無諗過搵第二個既原因唔係因為逃避問題
而係逃避你?

成日覺得呢啲post好撚廢
成班失戀嘅係到圍爐怨自己另一半點點點。
我係覺得事出必有因囉 好地地真係會搵第二個？
聽你第一句都已經知你成日chur住條仔啦。
係逃避問題 定係大小事你都好執著 耿耿於懷？
單方面指責？你要做嘅唔係上黎連登博認同感囉。
我唔係話佢咁樣嘅做法係正確，而我係覺得大家都處理得唔好再變成咁姐

呢個世界太多仆街出完街俾人block 都試過

呢種人唔值得去留戀
只可以話自己痴心錯付 所愛非人

啱 所以拒絕犯賤

夠鐘死心了 當你沉默得高調
屌，早就要啦。

推

愛是義無反顧

義無反顧過

唔珍惜就同自己講依個人唔值得

嗯, 我都係, 下次帶眼識人

知道!!!!!!!!!!!!!!

加油

pish

今日開唔開心呀

有撚用咩咪又係咁揀

我明呀

屌你老母以為自己開post

Flirt 出街會扮到好好人 好細心
成日有身體接觸
帶你去既地方其實之前帶過所有女去過
太多不能盡錄

一齊move on

其實之前帶過所有女去過

推到啲仆街睇到

Agger上心同時要確保對方都上緊心，就算人地approach你先都可以reject返你，岩岩先經歷完

加油啦 呢個世界好多好人 如果唔睇樣既話
見過好多人都係俾啲mk靚仔撚

依個世界好現實

所以仆街真係唔好喊
係你自己揀

所以要走！

有㗎，只不過女人通常睇樣先嘅
利申我唔係好男人之前係player
宜家改緊邪歸正

晚晚傾電話有講有笑，事後話係攝時間

男人都係

我係睇樣嘅，自知自己柒所以我唔會去煩啲靚女

算啦...都過左去嚕
自己之前做過player咪當係個天俾我嘅懲罰囉

所以我之後咪醒覺
想正正常常做返一個男人

所以唔好咁快上心
攝時間咪攝時間囉
我忙都唔會俾你攝啦

都傾左幾個月㗎啦
誰不知個結局

睇開啲啦
當係朋友傾下計會好過啲

唉
辛苦喇
I know that feel bro

樓主我撐你
同我個仆街ex一尻樣，玩厭我之後就whatsapp打段野講分手，我打電話比佢、send message比佢完全唔接唔睇，佢就風流快活去溝條新女。佢呢種人最好孤獨終老，成世都一事無成

你個名 好啱

有D男仔冇乜技巧唔識製造感覺你地又睇唔上眼,比D fuckboy撚完狗又上嚟叫春

所以咪要醒

食檸檬食到想死
點解你地口中嘅賤男可以咁容易就令女仔動情

賤男話：女係唔使溝都冇得溝㗎，啱嘅自己會送上嚟

我每次主動追女仔都食檸檬
偏偏D嗰啲女仔就話自己比賤男玩
點解唔揀我喎我又唔會玩感情

俾吓signal好喇 做到咁賤冇人鐘意

啱呀

搵我?

經驗之談

時間一過就會無事，但等佢經過是痛苦的。

可恨之人必有可憐之處

但唔係藉口

唔係藉口，我都想行落去，但真係唔識去愛人，只怪我太唔了解你

Sor囉

我都覺得佢根本唔知咩係愛，只係做啲公式行為就覺得係

屌 中撚哂
可唔可以答我 如果係好男仔鍾意個女仔就唔會咁做咩

btw仲有冇多啲

樓主終會有個珍惜你ga人 加油

知道回頭望返一定覺得on撚柒9得啖笑 呢啲人都冧得落

謝謝你

依家已經笑緊佢柒
條路自己揀仆街唔好喊...
我就望佢

加油，我都遇過，而家慢慢執返自己先

一定會遇到更好的人

連登有愛

幫推 支持

感謝

認同

輕推

瞓唔着嘅人好入嚟喇

一齊加油

女子月巴 一直以為你係巴
我以前都遇過一次，呢啲人最叻唔係講大話，而係great avoider, 呢啲經驗絕對要來日後保護自己

早晨

呢個真，點解啲人要咁做
直接啲講話唔鐘意咪得
點解要拖咁耐

覺得有人撚下幾好玩掛

你唔好彩揀中個爛蘋果, 唔怪得人
呢個世界上大把又甜又多汁既蘋果
人生既經歷就係要你學識點揀蘋果

所以都想屌醒佢地

女人通常愛賤男 甩左一條咪搵另一條仔差不多 最緊要有d 家底比到佢安全感

如果呢個世界多啲好人就好了

俾人玩果啲仲抵死

我認

根本就唔應該信

好苦

我都覺，咁啱

夜晚一到又痛

慢慢就唔痛

我戇鳩囉

唉 算啦

一到夜晚又變廢柴

講到日頭唔係咁

日頭扮唔係

扮得幾多

所以依家

我都諗起佢

咁不如唔好扮，攰死

連我個id名都係你改，唔知你睇唔睇到呢。

屌算吧啦

一諗就好掛住。好垃圾

冇可能㗎喇。
我淨係想佢知佢傷害咗好多人。

屌 好拿似 3年感情 話識就識第二個
佢仲打到我流血我都唔走
因為信佢會改 唔報警係想佢仲有未來
正仆街黎

唔好咁啦，我知錯
好快無事

唔會改的

佢知道都只會覺得威

希望佢經過今次會好好做人...
屌醒啦你邊位呀

會做好人就唔會做仆街啦

忘記垃圾吧
我果個又冇外表 又冇內涵 都唔知貪佢咩好
佢宜家果個係啲落後國家既小妹妹黎 所以先比佢呃到

同我第一個有啲似 好彩分手

麻煩大家提醒我掛住緊嘅係個仆街

我忍咗咁耐機會又比咗

你好自私。

雖然我知

提你有撚用咩

會又醒一醒！

多謝你哋陪我吹水

唔使客氣

我都明
即使佢（可能）係玩你
但始終忘唔到佢...

同是天涯羅樂林

FF下其他好過啦
FF條垃圾ex
係嘔唔嘔心？

唔好愛一個自私既人

又話學識既？
係學識先好開始下一段

好有邏輯咁？
你係佢個ex
番去loop你個相處唔到，然後選擇出軌而拖住人既故事啦

夠鐘食藥

做乜姐你

瞓得好差 唔想再夢到你

有冇人係真係搵到個更好既人？

努力放底緊同搵緊

低

樓主 講多少少？

你想知啲咩

被中出無限次之後搵好男人/毒撚埋單

例子 or 事發經過？

知黎做咩？

其實唔想係咁諗返起